# Светодиодный матричный стол 7х7
# Цель проекта
Создать стол для изучения светодиодной матрицы с помощью светодиодов WS2812В.
# Что же такое светодиодная матрица?
Светодиодная матрица - это совокупность светодиодов, питаемых вместе или поодиночке. Используется матрица из 49 светодиодов.
# Необходимые материалы
* Витая пара
* Светодиоды WS2812B: 49шт.
* Основа под стол: 1шт.
* Матовое ОРГстекло: 1шт.
* Плата Arduino UNO : 1шт.
# Сборка

